sukiya家唔洗宣傳都會大把人排隊食，不如宣傳真正黃店加藤屋仲好

好驚因為咁影響加滕屋，宣傳去食sukiya嘅人根本係靠害，原本唔宣傳都大把人食根本唔洗宣傳

咁事實加藤屋味道差少少既
新屎坑，三日香

加藤屋d 地點太格涉
食問個間分店佢又執左

行過ssp加藤屋 超多人食

sukiya本身有名氣 同好食 有人排都正常

好過吉野家

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

得罪講句，加藤屋真係幾難食

都係俾面佢黃店身份

屎都有人鍾意食

其實sukiya 個ya本身就已經=家
所以唔洗再加個家字

push

吸唔同地點客源啫，各有各做，要擔心不如擔心旺角區嘅小店重難生存，仆街藍絲業主瘋狂加租

都夠膽加租

加藤屋日日都勁多人

你睇下油麻地滙豐 ，佐敦泰林，租唔出就擺係到，你吹佢唔脹，人地大把錢，所以應該要有住屋/商舖空置稅

人哋等收購重建咪仲好

一等2，30年...

支持加藤屋
罷工次次都有參加
仲有超平下午茶
連中秋都放3:30比員工番屋企團圓
咁有人情味又係黃既食店點可以唔幫襯

FB得萬三人like
香港人做野喇

無人話過 Sukiya 係黃店，說好的黃色經濟圈呢？

正確

光榮排到傻
不過好普通又貴
間唔中一次就ok 下下去就搞唔掂

光榮係邊度？

加藤屋唔洗宣傳夠會大把人排隊
宣傳其他黃店好過啦

譚仔夠唔係黃店啦
夠日日勁撚多人排啦
衣家先知連登仔嘅黃色經濟圈得把口？

尖沙咀厚福街

你啱

邊樣野難食

推

排襯連鎖不如幫襯黃小店

全港七百幾萬人都係連登仔

直營都要分人藍黃連衛兵？

重點食黃店啊

Push

唔係同1區有幾大影響

好多人會為所謂嘅宣傳特登入旺角

我唔會 我樓下有加藤屋

真

岩

啲牛汁同水差唔多，冇乜味，可能因為SSP午市忙啦下

另外過咗兩點都唔提下人有下午茶餐

幫襯幾次的確見比較少人食牛飯
通常都係鍋物 雜炊
上次食咗個咖喱都ok
好似話鐵板唔錯 想試